Companies who kowtow to Chinese censorship requests

Share this list, these are the companies that censor themselves in order to please the CCP government.